這隻竹鼠好像中暑了 沒辦法 只好拿到河邊炖了

被佢讚得嘅竹鼠，雞，鴨多數轉頭就被佢煮咗

呢條友d片幾正 殺之前總有d奇怪理由 講完仲會奸笑一下

仆佢個街 這隻竹鼠打交受內傷

不能中暑
不能食太多
不能不食
不能抑鬱
不能打架

呢個好笑
食太多又話成本高要食左佢
唔食野又話佢抑鬱要食左佢

啲comment問佢隻狗喺邊😂

D竹鼠好得意

笑到仆街

有睇曬，條友比人話成日搵借口食竹鼠

啲comment好好笑

太得意喇
可能會比人偷
要食左佢

有個留言話攝影師的技術太差 能力不夠提升 只好...

隻嘢叫得好撚淒厲

痴撚線

係,好慘

有集隻狗仔好抑鬱，之後佢話我又不會吃你 我吃雞 係咁奸笑

屌你老味內傷都睇得到

「胖了一點，脂肪多了，烤竹鼠很漂亮」
之後捉左條蜈蚣，直接拎去浸酒

竹鼠:等等，我決定吃東西／不吃太多／我沒中暑／我沒打架／我喜歡吃竹子
小伙:來不及，水都燒開了

重有不能吃超過三毛
不能太漂亮
不能太瘦

這隻雞淋了雨，可能會生病，小伙只好把它烤了！
隻狗BB好得意

有集無影佢啲狗啲人comment 上一集已經係隻狗最後一集

得隻白化病既白色竹鼠同大左肚果堆竹鼠係唔洗驚會比佢食。😂😂😂

我昨晚第一次睇呢條友 今日就有人講

小伙的竹鼠想活命 就不能太胖太瘦 不能中暑 不能打架 不能失戀 不能憂鬱 不能太醜太漂亮

竹鼠:不，我還有救！

小伙：不，水燒開了

大陸好多人拍呢類片 都幾好睇

都唔影佢點湯既
睇外國D片算

睇緊呢條友d片成日話隻野冇得救只好煮黎食，好撚好笑

到底有幾多連登仔係鍾意睇啲咁嘅大陸嘢

原來竹鼠受傷可以擦紅藥水吖
還以為只能抹鹽巴、醬油

怎能忘了加料酒

最新果集話隻野痾d屎唔靚冇得救又煮黎食

cls

也乙

屌 乜柒都食落肚 遲下又有傳染病
又惹鳩埋落嚟香港 又沙士

這只竹鼠打架多處受傷了，可能沒救了，農村小伙只好把它做成叫花鼠!

大陸垃圾片都咁多人like
好心班蝗咪撚污染youtube啦

唔太識欣賞

上面班人係咪新移民黎

白化病嗰隻同人打交耳仔受傷
比佢醫好左
其他就屈人內傷

屌

D叫聲令我諗起來自新世界

泡酒，讓他們在一起

咪幫大陸片刷點擊啦

Youtube分紅個十幾萬
夠佢鄉下買地 買屋 買動物 拍片

殘體都冇人屌 燉呀

1:03 1秒就整完個狗竇

想睇佢買塊大啲嘅地
買大啲嘅屋
買多啲動物
拍多啲飲食片

你睇三和大神就得
我睇人食竹鼠就唔得

順便睇埋大J
激撚死班連登仔先

之前佢有段拍養狗過程嘅片 話自己兩隻母狗食老鼠藥死左 啲人已經唔信

.....

其實唔出奇嘅，農村咁多老鼠

佢D狗，唔係肉狗
另外，狗唔會食太老，所以，非緊急糧食

養咁多竹鼠有咩用 攞黎食？

乜撚垃圾支那片
賣廣告要賣到落連登

睇左條友好耐 連登仔終於留意佢

支持

我依期都冇啦啦彈依條友D竹鼠片出黎

正式宣布連登已被00後蝗蟲攻陷

可悲 呢個post咁多正評 咁多人推

笑到gapgap聲
棚竹鼠係養黎食？

我以為自己上緊大陸論壇 差在未見到啲666

呢到真係好多大陸人
食鼠都吹奏

睇大陸片就大陸人 痴撚線 睇美國隊長片我咪變美國人

有冇拍呢d片既外國channel? 睇完有d興趣

笑撚左

佢用好平靜既語氣去講呢d說話好正
雖然係有d殘忍

幾搞笑

啲竹鼠好cute
Btw，有班child登仔真係好撚煩，睇下大陸片就會變大陸仔，笑撚死
拍片題材啱睇就啱睇，唔啱睇就唔啱睇架啦

知唔知咩叫耳濡目染

好漂亮

得閒食一隻

連登仔睇住日本d動畫長大又唔見佢變日本人

佢d片會睇上癮

佢養黎都係賣同食架啦

Primitive technology

係 睇完一條又一條
好撚多藉口去食

抄登仔：睇大陸片=大陸人
蝗：用中文字=中國人

異曲同工

好多固步自封既on9仔

我好撚驚佢食左d狗，之前生左成竇，之後得返兩隻，而家得返一隻

佢自己都頂唔順咁on9籍口

d片唔係重點
cm先係

感動嘅係連登好多中國人

幾時都老納開狗場 日日拍片食狗肉

晨早流流係架車到笑

佢講野的速度，語氣，有喜感。

有得揀 唔會揀食呢種肉

好撚多骨

youtube推薦果到有呢條友d片 一開頭奇奇怪怪
睇睇下又幾過癮 仲有d留言

我最近都追哂呢條友條片

聽講佢好鐘意狗

係就好

漂亮都會食

得白色先會無事 點瞓都唔會比人話中暑內傷抑鬱

仲有兩個老婆

這雞淋雨生病 沒救了 還是把它烤了

BLOCK 9 晒上面班大陸仔

做過敦倫金一年，你問我答

證明child登基本上主要都係不學無術既傻西

x2

連登班死毒撚日日睇動漫又唔見你變日本人

鍾意同會唔會食係兩回事

讓他們在一起 一齊浸酒

留名

明明有養豬 養竹鼠貪佢多生同用地少?

殺雞個條 蝗食油炸蝗蟲食到jap jap聲

屌啊 咁撚多人睇大陸野

d人整左個幸運轉盤

專登養黎食
無咩問題

笑死

仲有隻白色竹鼠
有特權可以放養

幫支那影片點Click Rate，真係....

成班大陸仔

笑撚死
明明成班反蝗反到抵制支付寶wechat又盛
轉個撚頭連d咁無聊既大陸仔片都覺得好睇好笑

竹鼠食得?

好多五毛大陸仔睇呢啲弱智片

好多五毛大陸仔寫中文

個大陸佬好笑好多喎

聽講佢好鐘意狗
尢其狗嘅味道簡直一流

好撚好笑喎

好多五毛

亂跑鴨

隻白色嘅可以賣高幾倍價錢
大細超到

除咗支那人，無人會睇支那片
除咗日本人美國人，所有人都會睇美國片日本片
支那人智商低下，咁都唔撚明 攬住你嗰十三億蟲打飛機啦

中庸之道

玻璃心到呢🤣
睇條片都要拎光環😎

係中國就反
家陣反共定反中啊
以後唔好食中菜囉
茶都咪飲啊

睇下片搞笑都要鬧
快d去睇波子哥哥啦

講獨派肯出手未

香港係中國一部分喎

本身就係要黎食

樓主牛B 66666666

做過倫敦金狗都好意思出黎吠

成日覺得務農啲人好犀利
養咗咁耐我會有感情殺唔落手

香港人討論大陸片
Child登仔：死5毛，屌你老母，垃撚圾

大陸人討論日本片
支那人：強烈抵制，操你媽日本鬼子，不許侵犯中華文化

咦

好撚mean

下
但係啲動物又內傷又亂跑
咁都唔食😢

厲害了 我的登

睇下大家經歷唔到既生活

隻狗好好用 又聽話又識捉老鼠

你突破盲腸了

咁你地反咩支付寶先

又會咁啱 ，我又係早幾日見到呢條友d片，之後睇撚曬佢食竹鼠d理由 明明唔多人subscribe,又會咁啱

睇黎真係食左啲狗

食狗會俾人屌緊係死都唔認啦

支那人係咁上下質素

on9連登仔

我睇香港本土youtube（eg lemon）又屌
而家睇下外國食野味片又唔得？

成班毒能睇咁多韓國女團又唔見你變韓狗

睇大陸片有乜問題
識位手足直頭返左大陸教一年書
依然好愛港

班child登毒撚睇住日本動漫大
成日ff自己係可以拯救世界既英雄
上得多Child登比班哥哥洗下腦講下梁天琦咪當正自己係講獨戰士
一見支那就屌 台灣又屌 歐洲又屌 靚仔過自己都屌
見到班動漫人物就叫哂老婆打哂飛機

你條仆街真係要落地獄

有冇人知竹鼠咩味
肥肥地好似幾正

老鼠都食，因住中毒

想不到竟然有这么多大陆同胞在连登，我好感动啊 skr！666！

+1

睇條片姐 你老母係度嘈之巴閉 阻住呀叔娛樂 你老母

這隻狗太可愛了 沒辦法 只好宰了吃

阻你咪阻你，屌你老母

引晒班支那蝗出黎

好想試下 唔知好唔好食

條友識用vpn 定另外有人upload d 片

有條採集蘑菇嘅都幾過癮

你google 下美國堆農民係點先

點解啲狗到最後得返2隻

先不論係咪大陸
其實有幾好笑

《本草綱目》記載：「竹鼠，食竹根之鼠也，出南方，居土穴中，大如兔，人多食之。其肉甘、平、無毒、主治：補中益氣、解毒。」《中藥大辭典》記載：「竹鼠肉，甘、平、無毒。功能主治：益氣養陰、解毒、補中益氣，養陰除熱、殺疳匿（小兒寄生蟲）、治癆瘵（肺結核）、止消渴（糖尿病），益肺胃氣、化痰解毒。」

竹鼠食用可增強人的體質，醫書和藥典均有記載。

佢之後食蝗蟲

點會無呀 有條友個個post都留咩skr skr skr

痴撚線？
食還食
用宰殺動物做娛樂嘅短片係做乜撚

又幾過癮，睇完啲片成個人好平靜，好正

你係vegan?

我地00後睇片都要比人批鬥😒

拍得幾有feel，個cam man識拍

小伙牛逼，太skr了🤙🏼🤙🏼🤙🏼

我都係

班友完全唔敢膽過隔離屌人睇三和
正垃圾

之前個王剛教煮中菜唔見連登仔屌仲大讚特讚

又唔見你地屌

我都係 諗起都心寒

成班支那仔睇大陸片睇得咁開心
5毛定赤化呀

識睇一定睇美國隊長做美國人

成班支那仔同支那買水飲支那水

睇美國隊長變美國人呢句仲好笑過食竹鼠

免死金白（牌）

唔見佢啲片有廣告喎

出面重有個 中國電視劇三國
完全唔見有人屌
垃圾到

無睇過
剛睇完唔算太差
不過都唔會再睇

我都有睇 好好笑，等睇佢幾時頂唔順食左隻豬佢

666 skrskr🤙🤙
牛b死了

比蝦好吃

駁唔到

其實佢都有品
血腥畫面skip左
黃鱔條片
大肚果d同魚仔會俾你睇到佢掉返落水塘俾佢生b
唔係盲目咁食食食

就算竹鼠果d應該都係有異樣賣唔到價錢先食
咪拍俾你地睇下

了解下農村生活其實唔錯
唔好盲反啦

欺善怕惡

啲鏡頭轉接幾好 農村人黎講

有乜咁好笑

大陸人的語言偽術好撚好笑

好撚正 好過個乜鳩皇崗啦 見到封面都唔開胃

本是同根生

唉, 依家D傻仔係咁架啦

屌 玩晒啦

用撚夠中文未呀中國人

中國人用殘體

睇完覺得而D農村片幾輕鬆,幾治癒

素食撚動保撚同反支撚企埋同一陣線
到底敵人嘅敵人係咪朋友？

咁你惡 你威囉 可以放得我走未 惡霸

重要上b站 靠大陸人翻譯先睇得明

唔知啲日本動漫係咩國家人翻譯連登仔先有得睇呢

Agger
其實好想係依啲農村生活
平平靜靜又一日

我見佢好多條片都唔係一開波就捉隻野黎食就算 ，佢都有講吓農場知識例如點養啲動物先大隻 好多平時都無機會聽到 二黎佢又拍得幾搞笑又唔會悶
其實好過香港好多youtuber

睇佢個樣其實好似都好鍾意啲竹鼠，當然係佢生財工具又會拎佢去食

哩條片入面隻白色竹鼠佢應該當咗寵物咁養唔會賣唔會食
最後佢仲話隻白竹鼠之前打過交受過傷不過宜家好返
其他竹鼠受傷會食但哩隻唔會

勁撚偏心,仲要有2個老婆畀佢

果然無論人定動物都係 白>黑

人善被人欺

睇王剛就得
睇竹鼠就唔得

睇下農村生活都幾正

係 好撚正

大陸仔，講柒話=.=

係呢D
唔係而D

支那狗死返中國

King
3 天前
这视频告诉我们，黑皮肤只能等死，白皮肤能有两个老婆

8成都係神回覆

Online Cao
5 天前
两条狗互看了一下：“我们以后不要再打架了！“

TWS
5 天前
主人：這兩條狗不打架了，不正常了，都清燉吧。

d竹鼠既叫聲有d似人，睇第一條片嚇親左

成班垃圾00後child登仔睇大陸野

條仔個樣唔錯
鼠鼠狗狗都好得意

教育頻道同娛樂頻道o既分別

睇下大陸人拍片都可以屌一餐
毒撚真係得人驚

咁又係
個大陸佬有教育意義得多

琴晚睇得8800幾個訂閱 依家 11500 咁多連登仔 一路睇一路屌

繁殖竹鼠做乜？賣去邊？
真心求教 謝謝

救命啊 睇cm笑到肚痛

我地用連登仔開嘅ebbio架=_=

成日覺得d大陸人回覆好撚神

岩岩google 竹鼠諗住學多d野
跟住出左佢既新聞
條友90後黎
其實算係咁 大佬 佢食隻竹鼠都400蚊人仔
計埋拍攝cost 唔知有冇本回

條友係bilibli,唔夠1個月 一百萬粉
岩岩去左北京訪問 呢兩兄弟

沒料酒？
用尿吧你

逢親 好漂亮都奶野

迫條蜈蚣飲酒先好市笑

王剛，同環華十年都正

一睇忍唔住睇晒佢啲片
佢本人都好可愛其實
有份純樸同真摰係到

食囉 大把大陸人食

睇還睇 咪撚copy 埋d殘體字上黎啦

好多垃圾雙非00後，正式宣布child登比雙非零零後入侵

乜撚野垃圾黎

其實佢兩兄弟好似好有文化
睇剪接技巧 同埋啲衣著 仲有啲科學養殖法

可惜佢唔係太識煮嘢食， 佢著乜都係用鹽，豉油，蔥同埋薑。 有集佢整燒鵝， 佢竟然去咗層皮

佢兩兄弟應該同王剛合作一下

拎條樹枝就搞鳩黃鋒竇

其實有啲片都幾有意思，了解下農民生活，咪當識多啲野，唔好一味見大陸仔就盲反啦

笑死我

娛樂下都要屌
連登素質每況愈下就係多得你呢D盲反撚🤒😷

班盲反撚無腦

想了解大陸你就睇新聞聯播啦

素你老母質
連登質素差係因為你班友係咁睇埋哂啲大陸嘢
接受哂大陸嘅文化先搞到咁

本地啲19youtuber剩係匿埋屋企打機識撚拍呢啲農村生活咩

太多毛

忽然諗大家都食竹鼠做主要肉食
世界應該環保好多

有集整艾草餅 有冇人食過其實咩味

原來竹鼠一隻要400咁貴

去河邊燒完鼠
會整熄火種 清理同帶返走自己嘅垃圾
咁有公德心已經好過唔少香港人

回返自己 佢擺大陸網應該回晒本
佢最近好撚紅

好快到隻狗

之前出片話有兩隻狗生咗十隻狗隻，跟住就話兩隻狗食老鼠藥死咗，你懂的

狗會周圍食垃雜野架咩

哈哈！咁巧合，但佢成日拎起隻狗話幾多斤重，令人充滿聯想

1000隻竹鼠 400蚊隻都40萬

仲要有車有地有樓

生十隻狗, 只係特寫2隻...

新果條片同隻鼠講: 想中暑是不是

不嬲好憎支那, 但呢D片唔知點解簡單得來又幾好睇
可以夠簡單唔造作

我真係睇咗佢成20條片。

佢住果度好靚

唔中意食竹都要死

我咪就係走入嚟屌鳩你班人
一邊喺到話啲大陸文化入侵
其實就係你班on9仔喺到將香港同大陸文化慢慢融合
我唔理你地假膠定真心
總之你地做緊嘅嘢就係接受大陸嘅嘢
走哂上大陸玩
慢慢開始睇 寫殘體字
我地下一代已經講住蝗語
著住校服 大大聲喺到講
佢地好多根本就已經唔識講廣東話
連我地哩代都淪陷
以前高登點會有人post哩啲大陸嘢
又點會屌鳩你班on9仔嘅時候
你班on9仔仲理直氣壯屌返我地轉頭

Agger,根本好多都雙非00後，比著高登個個都屌呢d垃圾大陸post,連登蝗蟲就吹奏

咁回家未

懷念牙租

睇下大陸片娛樂下都話文化入侵 走上大陸
咁睇美國隊長係咪做美國人 答得我未

係 好識享受

啲片節奏唔快 簡單 唔造作
比人感受到農村嗰種休閒氣氛

加上留言少有嘅和諧
佢嘅片大概係我係youtube睇過
第一條香港 大陸 台灣唔同網友喺到
係唔會鬧交 講政治講國藉嘅片
淨係做到呢點 佢啲片已經高質過唔少香港youtuber

兒登仔叫人唔好睇大陸片 咁你地不如返去睇笑波子 大J啲港產嘢啦

好過D HK YOUTUBE,咩9野都話好好吃呀~~~~

要保護自己文化唔係完成去拒絕其他既野,而係你要為自己既文化自豪,去宣揚出去

我真係未睇過連登仔有咩野宣揚過,佢地帶出呢D農村既文代正正就係都市人響往既生活

BTW

睇佢D片有架新車,有航拍機,有自己既池同鼠房,,我好肯定呢度9成連登仔都唔夠人地搵得多

咪玩啦你
又開始仇富FF

個個都話娛樂下冇問題
就係哩種心態先會慢慢俾大陸嘢走哂入嚟
用哂啲殘體字 啲低劣文化走哂入嚟香港
而家唔係講緊睇邊到出產嘅嘢就會變咗做咩人
係你睇開大陸嘢就會慢慢接受個種文化
然後就會慢慢根深蒂固咁喺你腦入面
你就會覺得大陸文化冇問題
久而久之你嘅行為都會因為你接收嘅資訊而影響
你睇美國隊長唔會變到好似佢咁撚誇張
變到佢咁撚大隻咁撚好抽
而係學到個種文化 佢個種精神
你睇下你 淨係諗到咩睇美國隊長會變美國人嚟當駁咗
唔係答唔答得你未
係因為你哩個比喻好on9
所以廢撚事應你

一條咁撚輕鬆既片又帶到乜野文化衝擊比我阿?
學完美國隊長既精神係咪聽日唔洗返工?
矯枉過正啦柒頭

睇大陸youtuber又話低劣文化
睇香港youtuber又話低質
睇台灣youtuber又話繁體支那
睇外國youtuber又話white trash又話nigga

你想我點撚樣阿

你講個堆咩睇外國香港台灣個堆嘢
我根本就冇咁講亦冇咁諗
唔係矯唔矯柱過正
而係事實的確係你睇大陸嘅嘢 因為你接受到大陸嘅文化
以前喺高登 你post大陸嘢實俾人屌
早期連登都唔會有人post啲咁嘅嘢出嚟
我冇講過學咗美國隊長嘅精神就代表唔洗返工
「過正」哩樣嘢 睇怕係你諗得極端咗
但係你冇睇深入 亦冇諗事實上係點
而家擺出嚟嘅事實係成個香港都接受大陸文化
接受咗返大陸 接受咗殘體字 接受咗蝗語

以前喺高登
以前高登仔個個都覺得自己係中國人
上果幾年扮晒老屎窟

大佬，你唔食竹，柯d屎唔靚啊!!! 唔靚啊!!!!
咁大獲唔死唔得

Cap一個就當當年全部高登仔係咁
你有哩個邏輯我真係覺得你好可憐

(binc)08年高登仔：我係中國人

on9 仔
自己睇啦
當年係全城支持奧運
定係你根本未出世

[又回帶] 08北京奧運全城熱捧祖國！厲害了，我的國！

同今日連登一樣
當年幾撚多五毛
睇一個整體唔係睇有多個五毛開啲咁嘅post覆啲咁嘅嘢
係睇成個高登係點 成個連登係點

死番大陸啦蝗蟲

支那人果然夠曬野蠻
擺埋自己上youtube柒俾全世界睇

初初見到標題冇咩興致
見到熱門左咁多日就入去睇下點知睇左幾條
初頭諗我都好想過哩種田園生活，有自然山水無壓力嘅生活，但之後見到要自己幫啲動物掃屎又要親手殺就不了 或者做個素食者好了

其實啲竹鼠同香港人好似 ，仲有集係條友放左隻野出黎活動佢都自己懶番去個養殖場到
同埋見到佢個到啲有河有樹幾靚，無奈中國明明霸到塊咁靚嘅土地就日日係到污染

到底連登有幾多支那人
到底兒登有幾多支那仔

天生天養 一個山咁多唔同菇

田園生活
理想：被花草樹木同動物圍繞
現實：要掃屎殺生面對大蜈蚣

真
唔講打唔到機，勁多昆蟲，淨係冬天無暖氣，仲要係河入面行，9成香港人已經頂唔住

佢真係有心機拍，鏡頭擺位花過心思，加埋字幕，埋得你支那唔支那啦，好睇咪得囉，嘈乜鳩

睇幾條片就唔識講廣東話😂
好打極有限啦😒
以前以前
高登高登
呢到連登呀戇鳩
我地00後玩哂架🖕🏽

無上網點擺片上utube?

睇完後發現小伙係動物傳心師

有不過唔好睇，睇過channel係一個美國養兔農，會用槍一槍打爆隻兔個頭再煮黎食。集集係咁有點悶最重要煮得麻麻地。

留言又多左膠係到屌好虛偽，話白兔好可愛點解要殺，但又唔諗下自己餐桌上牛排豬脾羊架係點黎。

其實普通農村養牲畜自給自足,真係算大陸只有的特色文化咩??
如果片中人轉左做白人, 件事就變左無問題?

利申我都反支, 但今次真係覺得有D 矯枉過正

娛樂政治化
放鬆D啦Ching

笑撚左😂

睇完好心up

睇完段片 望住我屋企隻肥貓

依個好似先係佢地嘅channel

食太多了.....

十年前香港真係冇咩人反大陸
08年嘅汶川大地震咁多人捐錢同關注就係最佳例子
究竟兒登係00後定10後?
鞭屍前用下腦先啦

係咪覺得自己好清高好威豬

我同意抵制劣質文化
但我唔覺得同親同大陸有關既野就係一定劣質

大陸上一代係動盪亂世
受教育程度好底 為生存落去大部分人都好市儈
但而家呢代已經改變咗好多

有時你應該慶幸自己係香港出世
俾著你生於上世紀40年代既中國大陸你又會高質得去邊
更唔好提而家香港原住民比例根本極低
大部分都係上一代大陸落黎既後代
有呢種近乎印度種性觀念既歧視標籤係一件好撚反智既事

講到尾 有自己獨立既批判意思好重要
唔好見人反你就反
咁同文革年代既紅衛兵根本冇分別

但呢個近排先開，d subscribers 少咁多

但係佢地好似有係YouTube開直播

5000幾訂閱個個係假 只係係大陸網搬去youtube

拿去炸一下